【深夜圍爐，齋呵唔鬧】瞓唔著？有野諗？入嚟傾下

你肯講，我肯聽

晴天

作詞：周杰倫 作曲：周杰倫

故事的小黃花 從出生那年就飄著
童年的盪鞦韆 隨記憶一直晃到現在

ㄖㄨㄟ ㄙㄡ ㄙㄡ ㄒ一 ㄉㄛ ㄒ一 ㄌㄚ
ㄙㄡ ㄌㄚ ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄌㄚ ㄒ一 ㄌㄚ ㄙㄡ

吹著前奏望著天空 我想起花瓣試著掉落

為妳翹課的那一天 花落的那一天
教室的那一間 我怎麼看不見
消失的下雨天 我好想再淋一遍
沒想到失去的勇氣我還留著
好想再問一遍 妳會等待還是離開

颳風這天 我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見
還要多久 我才能在妳身邊
等到放晴的那天 也許我會比較好一點

從前從前 有個人愛妳很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易 又能再多愛一天
但故事的最後妳好像還是說了拜拜

為妳翹課的那一天 花落的那一天
教室的那一間 我怎麼看不見
消失的下雨天 我好想再淋一遍
沒想到失去的勇氣我還留著
好想再問一遍 妳會等待還是離開

颳風這天 我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見
還要多久 我才能在妳身邊
等到放晴的那天 也許我會比較好一點

從前從前 有個人愛妳很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易 又能再多愛一天
但故事的最後妳好像還是說了拜拜
颳風這天 我試過握著妳手 但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見
還要多久 我才能夠在妳身邊 等到放晴的那天 也許我會比較好一點
從前從前 有個人愛妳很久 但偏偏 雨漸漸 把距離吹得好遠
好不容易 又能再多愛一天 但故事的最後妳好像還是說了拜

留名

黃花是死亡

你好聰明

搶了你的post

花花花

有人就有爐~

尚欠3朵花
心情舒暢 詩小姐經常氹人開心嗎？

打邊爐嗎 爽

大家開心 我也開心

好餓

食宵夜？
聽晚

糕糕糕

番茄呢？

無你份

肥吖

黑歷史 不要說

賤格

望梅止渴

更餓
好想打邊爐

熱死

訓覺

很累

呢個世界有冷氣的

要睡嗎

走狗

抱抱

熱氣

毫無睡意

幾時到你講

詩妹妹我來了

靜靜雞

靜雞雞啦不如

不

love

諗住幾點訓

我想而家

你幾點訓

玩完一晚訓唔返

熄電話閉埋雙眼乜都唔好諗

不了

過咗眼訓個段
而家好撚精神
係張床磨咗幾粒鐘

磨最辛苦 精神折磨，起身搵野搞仲好

wooo 無心睡眠

陪訓

我就瞓

咪禁下電話 又禁下電腦
成日玩完一晚就要懺悔

期盼抹去的哀愁 卻更加的愁

玩咩 ？

早抖

clubing 屌咗條女

快啲訓

你都早抖

唔想訓 [url](突發) 豪Dee與老鼠正面衝突 - 分享自 LIHKG 討論區[/url] 幾好笑

咁正

叔叔不行了

失眠 點搞 成個腦都諗住佢

洗咗好多錢 又好對唔住個女仔

發明💡

訓？晚安

點解對唔住？

聽日有野做但唔願瞓...

無得搞，等時過

cry out

洗腦

陪

我都有啲野要做

hea多陣

其他安眠曲有冇用

玩多陣

好呀

沒用
試著讀周易
想來第一卦沒看完已經能入睡了

損友

不想看 寧願睡

有咩慘得過連續兩晚都失眠

對你好既損友

晚晚都失

就係連續三晚都失眠

不要說了

生氣

你地失眠會做啲咩？

初鍊無限美

畫畫

乜都唔做

不知道

唔好生氣，訓啦

聽歌上連登

不捨得大家

呢首正

我也是

平時個人接受唔到同一個無感情嘅女上床
但琴晚飲大咗

你幾時唱

沖涼嗰時

駁唔到

正常

有無做足安全措施

我該消失了

咁又有嘅

多謝

不要啊

我睡了

乖喇

冷靜d

on99

我是強者

我無法睡眠 sleep is for the weak

好攰，但瞓唔著

有料

醒了醒了

羨慕我on9

橙

你都係

樓主

琴晚等唔切你開po 瞓左

我發現這個表情 很可愛

等我嗎 感動

唔夠你可愛

我認為 / 最可愛

我要訓架

真的嗎

我沒有騙你

笑乜？唔比

我信你

有咩做

返學校處理啲事

我心事 誰又會在意想聽

你講我聽

@詩狗

Is love

以為你係冰個

搞幾耐

泡菜歌

好熱 等巴士

夏日熱辣辣

好少聽，覺得呢首幾好

過多一個月仲熱 成身濕哂

冰個